特約五毛波台狗阿古路

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

特約五毛波台狗
阿古路

十卜ching被除名

Remind 返佢地加返十卜清啦屌

Ching有冇新題材屈牙joe

ching竟然無上榜

Why no u

阿古路個弱智你都唔包容佢

名單唔夠齊全

你同六日鐵膽

呢個一定啦

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

6日子都冇

yes你是講心的

冇左我名了

做乜返尼？

好耐無見垃圾球員

上場先入波=.=

你條垃圾返左黎啦

特約